肯無限期三罷未？

唔係仲以為可以和平咁集會遊行啩
踩到上心口啦喎
無限期三罷係唯一出路向政府施壓

唔好怕得自己一個罷
怕嘅就要推動埋身邊嘅人一齊罷！！！

全民三罷，刻不容緩

自推1

自推2

自推3

thanks for推po

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

g chi

自推9

自推10

推

罷la罷罷罷

放心 冇可能

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

點解你覺得三罷可以令政府屈服？
三罷其實同習體絕無乜分別

G持長期三罷，不過每日都一定要有嘢做（集會遊行遍地開花etc），如果唔係就變咗做全民大射波

一定要做到

推爆

集體絕？

大力推

p

有冇人幫推

講真 次次罷主要都係後生仔
而班中年大多數都係藍
而有班成年人係離地撚 平行時空
或者係黃既 但唔會罷工
要做到全城罷工 可能就要全城都冇車搭

結果做到都足夠

我宣布三罷籌備工作正式開始

幫推呀！！！

肯
我已經唔知仲點抗爭落去

甴近平

三罷要做文宣，聽日18區全部做文宣三罷，星期一開始三罷有冇可能？

封到三隧出入口就得

癱瘓到全香港交通咪強制全城三罷

集體絕食
一樣透過自損令政府屈服

有可能！！

好快就比人清到

絕食係齋自損
三罷係攬炒
你分唔分得清

呢個固然係方法之一
但必須要大家同心協力先做到

都幾難
班人最多食飯時間出黎行一個鐘

咁可唔可以action
攞返6、7月嗰種動力出嚟就一定做到

一齊帶動！

要大力推！！！

[主線] 我正式宣佈 罷工定為主線

我諗呢個係好多香港人既諗法

但果時搞三罷都唔成功喎
宜家已經唔係講衝勁既階段
要諗下點樣一步一步行到目標
三罷對香港人黎講難過300萬人上街

跳樓浮屍打記者打議員打市民

係難，但唔係難就唔去做
如果知道件事可以有成效點解唔做？

不如集體自殺算喇，生無可戀呀！

推唔郁D人參加冇不反通知既遊行集會都推唔郁，你以為會推得郁佢地三罷?
唔係潑冷水，不過香港係搞唔起三罷，就算搞得成都只係一日咁多 (8月5日).
二罷都仲有D可能 (罷課+罷巿)

所以要更加落力推

pish

香港人而家好難罷工架 , 全力攪黃金經濟圈啦

難就唔做？

佢地會話罷工成本仲高過後生仔出黎送死 唔好諗到民意喺曬我地依邊 根本我地依度有9成人都係花生友 損到佢利益就不了

不了。仲要搭黨鐵預早時間返工

Push

習曱甴

新口號：全民三罷 刻不容緩

講事實

算，搞好經濟圈仲好

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

算撚數啦
話我失敗主義都係咁講
人根本係自私
你睇下提三罷嘅po有邊次多人討論

pish 三罷po

點攬炒
私人企業如果係黃嘅未害自己人
你幻想全個社會停頓中共就跪低？
咁你就真係好幼稚到極點
你覺得港共唔會即刻引入專才填補空缺？
槍桿子出政權有無聽過？

民革大躍進個社會停頓十幾年十共都仲係度啦

咁就引起更多討論

[戰術討論]若市民於閑日商業區「和你返工」，政府可能跌入兩難局面

現實中真係冇乜可能
有錢既諗移民
冇錢既養妻活兒，供樓
冇妻兒唔洗供樓就賺錢將來移民
為左份工點會罷
口講支持大家，但只做到黃色經濟圈，集會捐錢都吾知有冇
8月5唔係冇車搭去公司，同事都唔會早放
公司成層百幾人，少數人罷左，有啲後生都冇罷添

我ready ga la

有冇諗過高層藍，但係大部分前線員工都係黃？
冇前線員工=冇行動力=冇運作

曱近平

屌有料

但都係好快可以清到

全民三罷，刻不容緩